Работу с приложение можно разбить на 5 крупных стадии: регистрация клиента, заполнение данных приемки, заполнение данных диагностики, заполнение данных автомеханика, проверка данных клиентом.

### Регистрация клиента:

* Приемщик (или другой работник) создает новую запись о клиенте и вводить необходимые личные данные и данные по автомобилю: ФИО клиента, модель автомобиля, жалобы клиента и другое.

### Заполнение данных приемки:

* Приемщик во время осмотра автомобиля фотографирует все найденные дефекты, а также помечает, в чем заключается суть дефекта.
* После завершения осмотра, заполняет отчет в приложении

### Заполнение данных диагностики:

* Перед диагностикой автомобиля, диагност находит в списке клиентов необходимого по удобным для него данным: ФИО клиента, гос номер автомобиля и прочее.
* Диагност ознакомляется с предоставленной приемщиком информацией в записе клиента. 
* Во время диагностики, работник фотографирует дефектные детали и помечает в чем заключается суть дефекта, возможные варианты решения и другое.
* После проведения диагностики, работник заполняет отчет о диагностике

### Заполнение данных автомеханика:

* Перед выполнением работ, механик находит в списке клиента
* Ознакомляется с предоставленной диагностом и приемщиком информацией
* Во время выполнения работ, механик фотографирует промежуточный или финальный результат работы, оставляет необходимые отметки и информацию к ним
* После выполнения работ, механик заполняет общий отчет о выполненной работе

### Проверка данных клиентом:

* Клиентом указывает данные для поиска: ФИО, модель автомобиля, жалобы и другое
* Производится поиск по базе данных, и клиенту показывается подробный отчет по всем вышеописанным этапам.
